［突發］好簡單咁設計咗支新旗

藍色 代表 自由
黃色 代表 香港民眾 團結同獨立
白色 代表 公義

要有代表香港嘅歌 我諗到個名叫［自由夢］

FF ONLY

就有一個夢 不會死叫大麻

屌...柒到
到底係咩問題
睇得好辛苦
有無視光師定乜乜師解釋下
隻藍好怪

啲用色搞到好似邪教咁

唔好再用洋紫荊

5點紅色係為乜

藍色

創意台之前有個post, 入去參考下

同意 洋紫荊係咀咒黎

BTW隻色好不安

似紫色喎

你隻係紫色

自由夢
係咪中國夢D fd

變咗中東咁

最基本，用色不當 已經玩完

真係好簡單

唔合格, 重做.

唔好咁肉酸，樓主自己按番個正皮先啦

紅底藍底唔用得
咪用黑底白紫荊囉

之前喺第個 post 已經講過
所有國旗國徽由用色到擺位都有意義，樓主如果有興趣嘅不如搵啲資料學習吓先

呢隻藍靚好多

將花改成代表香港抗爭嘅雨傘

呢隻peter blue太搶,有種offense 嘅feel, 建議用navy blue
同埋唔好再抽氣扇

多謝樓主的無私付出

umbrella生化危機

好核突呀

唔係潑冷水
唔多掂

白藍白就算啦
白分別代表維多利亞港兩岸
藍就維多利亞港

我仲記得依家藍加白色好靚

如果要用有代表性圖案，一係黃傘擺中間
唔好加龍果啲大中華膠野落去

依個靚好多

X2

洋紫荊

黃傘

因為其實係紫藍 重要好撚重紫

0/100分

繼續努力

我明白 重做中
要黃傘定紫荊

黃傘
紫荊

顏色。。好唔掂

唔好做

垃圾

兩樣都唔放得唔得

簡單就係美, 好順眼~

咪搞啦屌

老老實實，好核突

中毒？

你抖下啦

好鍾意洋紫荊呀 點解個個都唔要洋紫荊
明明好有意義
但係呢個配色真係...

Mon問題

知道樓主一番好意，樓主加油

唔係話唔支持 但可唔可以好少少。。
好似小畫家咁

海軍南？

好柒

唔係唔好用，而係唔好用共式抽氣扇設計洋紫荊圖案

靚

幾時先見到依支旗

因為洋紫荊唔會生果實
所以寓意唔係太好
同埋就算用都咪撚用抽氣扇

老老柒柒
藝術天份呢家野唔係個個天生都有...

你咪撚改啦 真係好撚柒

好殘眼

5位暴動義士

香港象徵可以揀獅子山+維港symbol

多謝你嘅用心設計 但真心柒

好似聽過風水師講過藍色國旗對香港先係最好

咁我整番呢支旗嘅平面算
我想搵人印出嚟
七一團升旗禮 唔好畀佢升旗 之後升呢支旗 落中共面
一雪五年前恥

有冇巴打有旗既pdf, 我拎去印

推

喺另一個post 貼過

好撚核突
屌你老母

食緊飯 番公司整

好似生暗瘡

夠啦多謝
接實

香港人流過嘅血

好慘
樓主加油

樓主走先，我地當無事發生

唔好洋紫荊
好撚樣衰

其實個抽氣扇好核突
for god's sake

見到抽氣扇已經可以負皮

IKEA

收皮啦好冇呀冇料就好心安安份份搵份侍應做下

收手啦好嗎

好似新加坡國旗

笑撚死

支持你
但真係好7

知道樓主一番好意
樓主加油

隻藍瑩光色咁

隻紫藍色加埋d紅點十足印度教咁

好撚核突呀屌你

樓主有心得啦 設計你真係無咩天份

大家唔好咁啦
樓主都係一番心意啫

推 Share出去

洋紫荊真係不了

不育花

冇可能用市政局logo

屌

7

你係好心, 不過你係唔係色盲?

少少意見
隻藍色有少少出事，藍色都有好多種既
同埋可以參考人地啲旗既用色，但黃色同藍色撞到
圖案方面，其實香港對紫荊花好似冇太多感情
遮係有代表性既，但要睇下點螎入個設計

利申：純設計角度出發

0分重作

似送終，都係留返比樓主

藍色？ 咪變咗藍絲？

尤其是果五粒死人紅點

又真係好似喎

我希望支𣄃可以表示到

「民主」「自由」「人權」及「三權分立」

用六芒星的六點！？

係靚。

應該會立即比人拉

多謝樓主嘅努力，知你一番好意
但真係唔好整喇

圍犬總都無事啦，人多就唔驚

想設計新香港旗嘅巴打入一入嚟，唔好再整啲抽氣扇變種

小畫家

初步構思 拋磚引玉

非洲國家

首先，配色雖然有像徵性，但堅核突，而且民主國家多數無咁鮮紫色

另外，紫荊logo犯區徽法

TVB?

有心，負評，上一頁

Thats a good try, not bad.
I kinda like the violet. As long as a few more adjustments can be made, the flag will look much better overall.

有核突 咁多色有咩意思

我覺得無果仍然盡力開花
好凸顯到香港人今次知其不可而爲之嘅精神丫

整旗好易比位人地插
不過上左堂ps堂 劣改

老老柒柒，藍橙白好似係中電用緊嘅色嚟

香港獨立咪香港獨立，有咩問題

樓主 等如色盲

藍色在哪哈哈哈，d色唔係好夾

請用番寶藍色

幾好

[深度分析]從警察誓詞看現今警隊

有冇當初點解揀洋紫荊既故仔睇下

獨立都可以用英屬香港旗
aunzhk
God save our queen

有心 但bad taste

多元文化
接納
包容

呢支正

寫個宋字上去咪搞掂囉

市政局

太古

其實呢個係咩旗

之前人哋整嘅香港共和國國旗

香港民國國旗 （2023 - ）

有意思
不如根據呢個方向執下

唔好搞呢類野啦 比位人話搞港獨

focus返 反條例

樓主係咪色弱？

呢個post 好大浸中二味

公司啲垃圾芒

樓主加油

唔要抽氣扇啊

係咪都俾人話㗎啦

7到唔敢睇

咪撚搞英國啦ok？
人哋已經唔濕鳩香港
香港要獨立就唔好加英國旗

屌你老母笑到我食食下燒賣吸咗成塊肉入個鼻

根本只有港獨香港先真正有自由，你唔想獨爭取咩都係晒氣，疊埋心水加入共產黨好過

十足咩非洲剛果嗰啲旗

其實幾ok

都幾靚
有冇話呢2隻色代表咩

樓主只係參考咗外國電影功夫夢啫

藍色？係我色盲定樓主色盲？

顏色配搭唔得

呢個好似唔錯

五十幾年前商業電台有首歌叫做<香港之歌>， 其實幾好聽

It's a NO from me!

烏克蘭都係藍加黃
但隻藍無咁柒

建議樓主學下國𣄃含義，
顏色定義
同埋 學下用 AI

先再去 [設計]

藍白配色，大吉利是

收返埋啦

啱啊
整旗做多咗

大家留意翻
依家咁多人留意嘅係四大訴求
1.撤回修訂條例草案
2.追究警隊濫權問題
3.撤回6.12暴動定性
4.撤銷示威者控罪

唔係要求獨立啊

Tvb三色嘅非洲版

中國共產黨、工人、農民、小資産階級、民族資産階級

講真，品味差冇人怪你
但唔好衝出黎柒囉
呢排大家都辛苦

出殯咁既色

笑撚到我 入咗deepweb咁

洋紫荊本身係不育 冇未來 唔好再用

講到明香港冇後代

熱血時報之前搞過國旗設計比賽，冠軍個設計幾好

「木棉有英雄樹之稱，象徵香港雄視亞東；其花落不散，喻各地國民皆心繫母國；十八花蕊象徵十八區國民子嗣繁衍。金黃雲雷紋拱衛木棉，香港建國順天應人，承繼華夏。普魯士藍底色，象徵海洋，呼應英治。」

藍色：自由民主
白色：廉潔自律

根本就係成個制度崩壞咗，先衍生出呢啲問題。只係頭痛醫頭，腳痛醫腳。最終都要步向獨立

四個訴求只係短期問題，根本你就睇唔到長遠個問題係邊

笑到gapgap聲但真心核突
多謝樓主帶給歡樂

力架味

少少邪教feel

咁你想唔想有成果吖

成支支那特區區旗
收皮啦

依枝旗如果將朵花放大少少再放中間
花既下半part變藍色 上半part變白色
唔知會係咩效果呢?
代表自由同公義可以同時存在及相融

我聞到炸雞同西瓜

根本係岡比亞國旗

白色飛燕草＋淺藍色底

但依家係連短期問題都未解決到

支旗擾敵一流

巴打睇黎你都唔係好適合design架喇 不如放棄啦

屌你老母仲用抽氣扇

似日本家徽

國歌係咪人生夢一場革命至蒼老

scmp

木棉幾好但可唔可以唔好要果四個角

洋紫荊本身ok
但支那設計呢個抽籤氣扇「紫荊花」就收皮

如果用藍色只會令人諗起藍絲垃圾
要返雨傘黃色

呢首真係好正 好國歌feel

澳洲 紐西蘭 (英聯邦)

柒到唔敢睇

整咩新旗啫 你而家搞獨立？？

再望住洋紫荊個5粒紅點
會發覺佢慢慢轉 然後就中幻術..

好簡單, 呢個最好

Yes

咁你準備俾人割蓆

咁香港同岡比亞有咩淵源
要用佢支旗

唔知點解覺得好似一隻烏龜咁

咁你想做支那人？

咪就係

7撚到

唔想搞獨立 相信好多人都係

其實洋紫荊係無繁殖能力
用咁既花做國徽，一路都覺得有條刺

地圖唔駛解釋
藍色代表自由
白色代表公義

樓主搞到我係公司大聲笑左出黎

一係就2047年正式變中國，一係就獨立，仲有得揀咩

how about Australia and New Zealand

我好想香港獨立呀
可以自己選總統

潮文淵源

全球華人資訊/薛毓砮 日前，在美國訪問的岡比亞總統葉海亞-賈梅與布什會談中表示，一旦台海局勢發生變化，岡比亞將出兵中國攻擊中國沿海經濟區，以防止台海局勢擴大化。葉海亞 -賈梅聲稱，岡比亞只需派遣1000人左右的海軍陸戰隊就可以完全遏制中國的軍事行動。岡比亞總統葉海亞-賈梅不久前還宣佈他在夢中學會了治療艾滋病的方法。岡比亞是目前中華民國的24個建交國家之一.

皇家澳洲海軍軍艦旗

欣賞樓主努力
加油

粒花係黃色同執下個位就完美

香港歷史博物館
大清皇帝同大英皇帝嘅條約
香港係英女皇私有土地

點解無
同係洋紫荊
市政局同抽氣扇之間
梗係揀番市政局
點會用番港共殖民抽氣扇

屎眼？

大家同係 city state
港新兩國將會一樣需要面對周遭鄰國嘅敵意
國際戰略上將會需要同氣連枝
港新政治軍事上結盟再加經貿協作
達到守護東亞印太海洋自由航運嘅區域國際角色

而我國用藍色就梗係好過紅色

明明就係市花 洋紫荊有咩問題

唔用抽氣扇得唔得

不育花
冇希望冇未來

星新玻最想香港滅亡啦
合作 合你老母咩
早幾年先扣完人地啲afv

咁英國紅船旗加市政局紋章呢

知道樓主一片好心
但你真係一個過份理想化嘅人

國際政治就係有合作有競爭
你識唔識戰略
環顧區內
香港一定要盡量同其他國家結盟
以對抗最大嘅敵人
新加坡主要喺金融上同香港競爭
而且係良性多過惡性
其他方面
航運貿易科技文化地緣政治
港新兩國有好大嘅合作空間

藍白洋紫荊旗

中華民國 香港區旗

中華邦聯旗

唔好玩啦
人地總理出到聲叫你接受政改831三權合作
一個三權分立既普通法國家叫人接受三權合作?
係呀 你變成支那之後啲鬼佬公司咪去晒星洲囉
星加玻永遠都係香港既敵人

真係好靚

國際政治如果真係好似你咁淨係識數臭史
而唔係向前看睇未來合作空間嘅話
就等住好似某強國咁被人排擠

屌依支靚到仆街

美國夢

睇返星洲近十年既言論人地都無諗過同你合作啦
係香港不斷變差既情況下一沈百踩
係你先咁戇鳩同啲想你死既人合作架姐

香港係時候軍閥統治了

真係好力架 唔好啦大佬

呢支岩晒，616（白）+黃絲+623（黑）

用黃傘，天藍色加白色

到咗粒花嘅心出事 吉咗個心

花唔夠curve

個問題係英國家陣show都唔show我地啊
我地仲要用英國旗表示效忠英國？
雖然呢啲都係程序上做下樣
但我見到英國咁樣對我地真係連做下樣都唔撚想

唔係好明個意思，請賜教

笑撚到仆街d圖好撚核突

用blue ensign就係效忠英國？夏威夷又點？

用英屬香港旗唔係效忠英國wor
香港既底全部都係英國比既(道路設計 三權分立 普通法 公屋 地鐵)
用呢張旗人地就知你係跟英國system
係高質國/地區黎

N年前嘅post度搵返嚟
十八粒星星代表十八區
其他唔記得有咩象徵意義

人哋係有需要同香港競爭
但未至於要香港死
尤其是立國後區域形勢會大變
同以前不可同日而語
黑同白之間嘅迴旋空間
成熟少少好冇

好似武家旗幟

不如改成黃底，黑色木瓜紋

以澳州紐西蘭為例
佢地除咗係英聯邦之外君主亦都係英王
雖然有自己嘅總理自己嘅議會
但名義上仲係效忠英國
我想問你繼續用港英旗但唔效忠英王
咁你點解仲要用人地殖民地時期嘅旗幟？
師兄國旗唔係話咁簡單的

核突到喊

掛個名有乜所謂
事實上真係無英國就無香港
nz之前換旗最後又係死死地氣換返union jack果張

黃色花蕊？

咪撚搞好柒
整黎做咩？意義？

諗起之前個會展油頭post

每塊瓣有冇得修腰少少

木棉同香港關係唔大喎人哋係廣州、潮州、高雄嘅市花，成個公廁咁，不了不了

兩大因素一定要有, 貴族藍同洋紫荊
洋紫荊要正名返, 回歸改左叫紫荊花, 同另一種紫荊會混淆

香港點解咁執著要用花，明明香港唔係產花地
點解唔用船做ICON呢? 用船舵重好

寓意香港這個遠東海港
有如該棵於1880年唯一一次於野外發現的洋紫荊一樣唯一和珍貴

柒撚到呢 仲有咪撚整啲乜柒黃落去 係就不如整舊屎啦 黃呀嘛

好正

咁洋紫荊只係代表到種族
我地唔係要做「國際」大都會咩?

藍絲

使唔使朵花大多一個碼

洋紫荊係代表香港呢個整體

好像跳降傘咁

測試版 加黃色

可以昆埋藍絲咪幾好

呢支龍獅旗 先係最代表到香港 你要理解設計原意不要抽氣扇

直接藍白兩隻色啦唔洗加朵花

點解係都要加黃色
太多顏色好LOW

無論雨怎麼打
大麻仍是會開花

暴徒藍

你依隻唔係依家
原來我打錯字

藍白好夠，色多易亂又唔好睇

係*

龍獅設計原意係中英

測試版V2

More

力架兩個字

我只覺張旗代表戇鳩。發完夢就好起身啦，人唔笑狗都吠。整張鳩旗就想獨立。

其實龍獅旗已經足夠
當然其實洋紫荊並非港共嘅專利
洋紫荊早在市政局年代已經係英治政府嘅其中一個圖騰
市政局舊徽章都係洋紫荊
但好多人嘅意見係唔鍾意旋轉對稱
想要返左右對稱
維基百科都會見到

去香港歷史博物館睇下
大清皇帝同大英皇帝嘅條約

抽氣扇真係好肉酸

呢支做香港旗夠做啦

黃色象徵雨傘革命、黃色雨衣義士同埋有英皇金冠嘅色彩
我諗過要唔要落埋紅色 因為大英祖國都有紅色
但諗諗下紅包支那代表色彩太強冇會好啲

黃白藍已經望落去好有中立同自由民主哪色彩嚟

諗唔到好圖，用最簡單都唔錯，唔一定要複雜

黃花版

呢個好似拉脫維亞國旗

我支持 1:2 呢種旗比例

黃色線係藍同白中間呢?

樓主做多咗喇，抖下先啦。

要十字變一字 同唔好要個半個英國國旗

香港係由移民組成既群體、點解要用係原居植物做代表?
依種思想同用熊貓代表56民族有咩分別?

台狗 澳門狗
剩低嗰個係咩

認同，1:2最好睇

洋紫荊係雜交花 有文化交匯 融和既意思

其實有好多國家都有國旗太相似嘅問題

拎出黎比人笑啦 屌

白花釀黃線

國徽就可以
不過都要再改㗎喇 至少要cut王冠

會變太極

其實唔洗咁強調黃色

同意做國徽 國旗始終係另一樣野

直接單獨用市政局紋章
配英國藍色底
然後呢度嘅盾變返白色
或者盾上面嘅皇冠獅子唔要
好似龍獅旗一樣中間寫香港
象徵去殖

唔係名義上仲效忠英國
喺澳洲，伊利莎伯二世係“澳洲女王”，而唔係“英女王”。技術上澳洲同英國係兩個唔同嘅monarchy嚟，唔識就咪鳩噏

加澳狗上去把撚

點解？ 舊港英旗都有金色

經過雨傘黃色基本已經成為不可分離嘅顏色

咁你不如紅白藍膠袋算啦

真係有小小柒

同意龍獅旗最靚
呢度嘅藍色要再稍稍深啲
用英國藍色已經體現到原本嘅歷史

望到好唔舒服 你工聯會讀設計？

粵狗

我就唔建議國旗中包含國徽嘅 (雖然有唔少國家嘅國旗有埋國徽 例如塞爾維亞 斯洛文尼亞 斯洛伐克等
不過人地係要人辨認到分別啫 因為泛斯拉夫色好易撞)

我覺得國旗最好簡單 易畫 易認 同埋盡量唔好同其他國家撞色撞款啦

最體現到歷史背景嘅香港， 左手獅子代表英國 右手邊 龍代表中國 中間嘅獅子同龍嘅物體 應該叫麒麟 手執東方之珠

但呢支國旗加埋黃色有啲怪
特別黃花 俾人感覺似凋謝

再拋玉引磚

設計理念:
黃星，代表香港人對自由的追求
阿拉伯語寫的是HONG KONG的翻譯
整個設計主打阿拉伯風，希望香港人更團結堅強

有人想搞恐怖組織

英國紅船旗係民用旗；同時紅色都係代表革命，想象徵香港革命成功
市政局紋章入面龍代表香港既華夏文化，獅子繼續代表英國，中間洋紫荊代表香港，但其實我想係紋章底加一條絲帶寫Nulli Secundus In Oriente, 呢個係香港義勇軍既格言，但都代表香港係亞洲最強盛既地方
至於點解獨立後我都想保留返英國國旗係因為第一：加入英聯邦同埋飲水思源，表達感激英國養育子恩；第二就係我覺得英國國旗同去殖未必有衝突，例如夏威夷加入美國成為建制洲份之後洲旗都留有英國國旗，所以我覺得有歷史意義而保留

咩事呀屌

靚係OK, 但冇咩HK特色

黃星18區團結
藍自由
白公義

idea幾好, 但第一個感覺係生化危機

中華危急之時
臺粵港澳先成立連合自保
再作打算

禿頭

四隻角太中華味

靚wor

呢個好啲，起碼隻藍色無咁搶

黃色花芯，唔要條黃間得唔得？

如果轉做18朵花

其實左邊可以留翻王冠

幾有趣

會唔會太複雜

好！

下面ok

但係獨立咗之後唔一定係十八區

變咗雞蛋花

雞蛋花花語：孕育希望，復活，新生Frangipani雞蛋花花期是五月到十月，它沒有神秘的傳說,沒有優雅的氣質，高貴的芳姿,卻有着很簡單的外表--用五片花瓣組成了一個清新，充滿希望的花語。簡單平凡得就像人生,所以總是可以與人們那麼靠近，失去距離...

新生的香港國際大都會

雞蛋花在很多地區和國家深受人們喜愛。在老撾，雞蛋花被定為國花而備受尊崇；

其實okay, 不過係人地國花

個人設計理我係簡化圖像，象徵意義就可以，公共旗幟同logo唔適合太複雜，但又要有跡可尋可跟，我係用AI畫，畫面係按數位去演化出蒞

好似粗邊順眼啲

個洋紫荊真係唔撚掂

唔用抽氣扇得唔得, 最好用紅白藍

好多國家啲旗同上邊嘅星都有改動，好似美國就係一個大例子

歐盟

如果係美屬香港係咪都照用?

我覺得洋紫荊其實係好靚
但係裹面既五粒星真係好邪惡

哈哈，我都無留意添；
不過歐盟旗係星全向上，我畫時係諗住團結向心，所以星都係指向中心

收手啦屌，你唔好撚搞啦
術業有專攻，你俾返d pro 既搞啦

可唔可以唔要洋紫荊

到時真係出老解

咁澳洲女王係咪英女王啊
佢係咪真係澳州嘅女王？
‘澳洲女王’同英女王係咪同一個人啊
英國係君主制國家英女王係大英帝國嘅國家君主
咁澳州嘅君主又係伊利沙伯二世
咁佢係咪唔係大英帝國元首啊
英女王係英聯邦君主
咁澳州係咪英聯邦成員啊
英聯邦全名大英國協王國
咁到底你所謂嘅澳州女王係咪即係英國女王啊
戇撚鳩死都要話唔係做乜

你印出黎舉還舉，唔使周圍唱哩支係港獨旗平時舉返3,5,7 年，大家明咩事就得

其實淪陷左2廿年都係香港歷史之一

重擔心呢啲 升完新旗就be water啦
佢出老解都冇用 之後四周就唱爆佢

其實Union Jack唔一定等於搞英國，你睇斐濟

咪撚搞啦你。。好撚尷尬。。。成支非洲猶長國家啲7旗

但洋紫荊係香港獨有，另外佢本身係混種，就有華洋交雜嘅意思

仲死撐
同一個自然人唔可以係A同B兩間公司嘅老闆？
咁樣代表B公司一定underA公司？
白痴就收皮啦。錯咗仲要死撐

英聯邦係一個多主權國家嘅組織嚟。
唔係代表“都under英國”。你拎出嚟亂噏啲乜？

呢隻我覺得ok

3千幾個負皮

點解咁多負皮都唔錯呀

混種植物不能自行繁殖，換過第隻花

歌用獅子山下啦

中間獅子變麒麟？

呢技係reference 納粹軍旗改嫁

美學ge 野 好講天份 無得夾硬來

我明ge

同埋都要加返啲毛

啲一支幾正

英聯邦成員不嬲全部都係獨立國家
英聯邦君主係係英國君主
同埋我冇講過話under英國
不嬲都係名義上伊利沙伯二世係佢地君主
並且冇實際嘅權力
我一直想講嘅講點解要咁擁戴英國
最有正當性插手香港事務嘅只喺度做口交部
假設香港獨立仲繼續用港英旗
只係代表你地仲對英國有遐想以為係自己人
實質佢地冇當過我地係自己人
只係當係一個工具
連登仔 唔好喺度奶英啦
佢哋要出手晨早出咗手啦
靠自己啦
外國勢力固然重要
但唔會係睇英國囉

放工 發夢去野餐先

係

唔好太似區旗，犯法架

“名義上仲係效忠英國”唔係你講？
夏威夷旗你唔好選擇性失明。唔好老屈做“你地仲對英國有遐想以為係自己人”

係咁不斷死撐

皇冠獅係英國 龍係華夏 麒麟係香港

支旗係參考呢個？

上面個朵唔係洋紫荊, 不過原作者都冇話係咩花

原 po 在 reddit:

=====
I've made it a while back. The current flag of SAR impressed me a lot but not in a good sense at all. The swirling flower looks in a turbulence, fragile and unstable, and the tone of red field seems to fade away soon. I altered the shape of flower(紫荊花/香港櫻花) to star-like, in a more static manner. Since Hong Kong's nickname was Pearl of the Orient Sea in the old days, I used white for the pearl, blue for the sea. It's also reminiscent of Singaporean flag, for they're something in common. I'd leave the meaning of 5 petals and 2 colors to the people of Hong Kong to elaborate.

Images generated from 3D developer Blender.

fun fact: flag of hawaii (a state of the united states)

正皮比你創意
笑死我

核突到

兒登仔仲妄想緊獨立

整靚啲

咁樣幾好

上星期我先係科索沃做嘢，啲人幾nice
其中傾過計嘅人中，有兩三個知道並支持香港爭取！
好感動

紫荊嘅外觀 代表香港總體
雞蛋花嘅顏色 寄語其花語 希望、復活、新生

個風扇葉就咪撚用啦

改咗

任何旗幟基本原則係唔好落啲遠睇得返一 pat 嘅嘢

政府絕對唔會讓步 讓一細步都唔得 因為佢哋唔可以俾你成功 因為只要成功左一次個無力感就會消失

學吓顏色先藍黃白紅
成枝旗啲色九唔搭八

仲要隻隻色都搶focus
旗嘅用色要有意義得嚟夾到

藍當係民主用色
紅五點 黃分界又想點

根本原post嗰枝已經好ok
你抄啲唔抄啲 再加啲自己野以為好靚

黃分界真係好唔夾 成個構圖因為條界搞到好怪
條線仲搶眼過粒花
同埋粒花嘅位好怪

納粹色

就用呢個

我認呢張用咗<5分鐘整出來

粒花拉吓scale 郁吓position
而家側邊又唔係 中間又唔係

唔好搞，而家搞仲多樣嘢分化

其實而家香港咁多問題 歸根究底 係中國根本未夠班管治香港

係，但唔好搞新旗住。

其實呢枝已經好靚
唔需要加太多顏色

懶正氣但呃人性交轉運咁果d

明白你睇法 或者第二樣做法 公投照搞 定出新香港旗
先在民間舉起 好似加泰咁 好鍾意掛加泰旗係門口係露台
慢慢將支旗代表既香港民族獨立自主既含意帶入每一個香港人既思維入面
等面旗成為香港既代表 潛移默化 慢慢讓香港去中國化

公投已經引嚟一堆人開拖。本土同泛民咁難得先兄弟爬山。搞旗公投，一陣本土派內歸英同港獨開拖就得不償失。新旗又好，97前香港旗又好，收埋佢先

logo/國旗既設計，

要考慮到apply 係唔同既物料/物品上面，

大至大廈外牆廣告，細至鉛筆上面既Logo

用點陣方式表示，我就覺得唔得囉

同埋太貼邊

(無意冷水，純粹你問，我又表達下個人諗法）

白溝黃，傷眼

this one so cute

點解咁堅持要用花
單/雙色背景 加 獅子山剪影

隨便

係幾似隻龜

push

Agree 總之唔好用洋紫荊 老土 又代表唔到香港
只不過係香港發現 點算香港特色
我寧願用魚蛋 砵仔糕 雞蛋仔仲好

一係就咁龍獅唔要Union Jack
短期內好難整枝全世界一睇就明既旗

唔好搞咁多，唔好舉新旗亦唔好舉舊旗住。

唔想睇到獨派同歸英派開拖。停啦好嗎？

就咁呢個咪好地地，搞咁多做乜

屌乜2019仲有歸英派架咩

點解無？
總之想keep住兄弟爬山，就最好唔好搞咁多嘢

有種納粹feel

純粹係搵個標誌等全世界一睇就知香港人有自治/自決嘅渴求啫，龍獅係少數除咗洋紫荊之外香港以前對外常用嘅標誌
其他嘢唔需要太講究住

咁講香港旗更明顯添。利比亞當年反卡達菲，都係拎當時嘅前朝旗

但咁就有機會得罪班獨派，唉咪搞

梗係用返殖民地旗，每用一次殖民地旗等於打支那人一巴(嗰支唔係叫港英旗係香港旗）

屌你老母睇到都覺得心寒

係，但班獨派有好多人唔鍾意。
現階段唔好啦

我諗龍獅一開始嘅設計就係折衷咗廢時俾人shift咗去戀殖、戀英嗰到，同時正常人都一睇就明係咩意思
就算真係有人想歸英（我覺得應該已經係少數中嘅少數），我都唔覺會有咩理由反對用龍獅

雖然又有皇冠又有龍，涉及到中國同英國成份，但都好過求其臨急臨忙整枝新旗，因為冇人會知你做乜，可以將就下先

係 龍獅連我個大中華膠親戚都認同

似黑客logo

中年享受過英屬香港嗰班中坑，兩者焗佢揀的話，受歸英多過港獨㗎

皇冠咪得罪班硬獨囉。係呀硬獨有可能係少數呀。但呢啲人個反應會好大

咁有咩必要而家走去搞先？
而家泛民本土兄弟爬山個勢咁難得。唔好無啦啦搞多樣嘢啦

我覺得71係一個好好，甚至係唯一機會令香港自決呢個話題變成國際焦點，而唔係糾纏喺撤回同林鄭落台呢啲低層次嘅問題
六四都係由反官倒變成爭民主
呢個機會錯過咗，外媒焦點唔再喺香港，可能以後唔會再有呢種機會
而有枝旗係最簡單明快咁話畀全世界知呢個訊息嘅方式

無咗 香港自決才是大佬 自決了 還送什麼中

抽氣扇

唔好咁心急啦。
點解美國要set 2020前普選？
因為要逼到港中殖民政府say no先有正當性呀。

仲有，你所講嘅完全無睇過有可能內訌呢個副作用

你要講脫中無問題。最少唔會獨同歸英開拖先。旗就唔好搞咁多嘢啦

至於咩皇唔皇冠
屌，咁大嘅機會喺你面前，有齊天時地利人和
仲喺到呦做咩有皇冠？

新一代，新開始

咪撚玩啦伍寶

唔係想屌你 但係真係有小小差

做得國歌， 若果首歌旋律或者用字太激就會好似鄰近地區嘅國歌咁
太死氣沉沉嘅話，唱又會冇動力唱……
首歌仲要適當嘅時候可以播低沉緩慢嘅版本，作喪事用途，又要聽落去唔會太突兀
所以要揀一首真係好難㗎

將所有人設計嘅旗放係同一幅圖到

乜柒都突發

舊時沖左去啦

我欣賞你嘅思路 但設計唔得

唔係識用photoshop就叫識設計

最頭嗰張用咗少過五分鐘整

公司機 廢+唔裝得開心版

我諗起一個牌子 husqvarna 不過應該無乜連登仔識

用否用市政局局徽做洋紫荊元素

我覺得冇黃色最靚
但如果堅持黃色
可否只係中間條線黃
花蕊照返藍？

真心想問藍同白代表咩？

個人覺得下面兩支旗比例最好，傾向鍾意第一（跟返下面兩支旗嘅比例）同埋第三支

中二

整句阿拉伯文托柒？
關香港春事

代表一種堅毅的信念

中輻射咁哦大佬

最頭果張已經夠好，低調 簡單 有力

Push

你越講越覺得呢首好
雖然教會 但係詞同曲都好正